簡介寫錯名 橫額錯漏百出

簡介寫錯名 橫額錯漏百出

葉智豪宣傳橫額中所寫的選區「長沙灣」多了一個符號（小圖），予人感覺粗製濫造。

【本報訊】今屆區議會選舉，九龍城、深水埗及油尖旺出現疑似𠝹票黨。這批「偽黃」候選人的「門面工夫」一式一樣，卻錯漏百出，包括計錯歲數和寫錯姓名。亦有兩個候選人母親不知道兒子參加區議會選舉。

西九疑似𠝹票黨包括馬頭圍候選人林天恩、家維候選人李進龍、鶴園海逸候選人李浩培、大南候選人蔡其隆、富榮候選人黃惠達、南昌北候選人王曉聖、李鄭屋候選人林浩楠及長沙灣候選人葉智豪，其競選報名資料和候選人簡介錯漏百出。例如在報名表上填寫生於1989年的蔡其隆，在其候選人簡介上卻報稱28歲，報名表亦多次將「隆」錯寫成「龍」。報名參選富榮的黃惠達，報名表亦將選區錯寫為蔡參選的大南。

林天恩母不知兒參選

相關新聞：攀山爬草叢 狂衝馬路脫困

疑似「𠝹票黨」的競選廣告也質素參差，例如李鄭屋及長沙灣的林浩楠及葉智豪，橫額不單「起格」，文字顏色也與背景相似，令人無法清楚閱讀。林浩楠稱，橫額由葉智豪負責，據其了解，葉是用微軟Powerpoint設計。至於其他疑似𠝹票黨成員，記者在區內未能發現其海報或橫額。

記者曾到訪上述人士報住的地址，聲稱支持「五大訴求」的林天恩母親表示，其兒子任職運輸業，並笑指「我知（佢參選）嘅話，會嗌佢唔好參加」。王曉聖母親亦對兒子競逐南昌北區議員一事不太知情，她本來連南昌在哪也不知道。她又笑言兒子勝選的機會很低，又稱希望兒子不要在外「搞搞震」。

■記者羅智堅